唉 肺癆疫情搞到咁 奧運一定取消 日本要輸了.....

日日有人肺癌死 日本人又奶野 實輸...

歡迎討論～

香港人是否應該帶著仇恨走下去？

係咪除咗兩次世界大戰之外都冇取消過

sorry 我懶得 google